俾你揀二個六十歲以上女星，你揀邊個

我揀米雪，陳美玲

麻友

鮑姐，鮑起靜

大便Bella，未諗倒

羅蘭姐

六十歲以上喎皮皮

棋

對肉絲腳 引人犯罪

屌！睇錯二十六！

咁幾十年後既大便bella

靈

溫碧霞

齡

掉。。正能到

睇到硬哂

王

召

等夏文汐60歲

心姐 陳秀珠